華府指倘英國政府使用華為建設5G是瘋狂決定

華府指倘英國政府使用華為建設5G是瘋狂決定

英國政府據報今個月內，決定在日後建造5G網絡「非核心」部分時，是否使用中國電訊設備生產商華為的產品。

美國副國家安全顧問博明率團前往倫敦，與約翰遜政府負責保安政策的國務大臣盧柏敦會面，提出更多有關華為保安風險的證據，形容英方若果仍然使用華為產品「無異於瘋狂的決定」。

英國首相府發言人重申，政府有嚴格監管現時華為如何在英國鋪設設備，並會全面檢視，確保英國日後的5G網絡符合安全，在決定是否讓華為參與後，會通知國會。盧柏敦表示，對於是否採用華為設備，政府「很快就有決定」。

[狂開行動] 1.19天下制裁大遊行 - 幫手上熱門

其實諗唔撚明點解一定要用華為

平
好撚平

英國想引狼入室

梗係貪佢平啦
唔通貪佢好咩

因為窮,華為平到好唔合理
就算明知有後門都要買

cia

日落帝國

華為直接用支那政府資助去你國家起基礎建設
一定係可以低價過商業社會嘅其它公司
呢個係佢所謂嘅"優勢"
5G唔係好撚高不可攀嘅科技
短波頻高速傳輸技術你起得夠多基站服務質素就愈好
而歐洲地方大需求基站數量更多
華為每件平nokia/ericsson 少少圍返出嚟條數已經差好遠

簡單啲講即係平時慣用技量
華為係支那用嚟利用國家資源打擊外國公司嘅矛
咁當然除咗成本低啲
有某啲國家嘅政府更加係想維持同中國長技貿易先會引華為入屋
出賣國家安全換錢

廢國最後奶共都唔意外

英國首相莊漢生：華為批評者必須提出替代方案

我覺得未來有一日英國會廢左英軍， 用解放軍代替防衛， 軍事成本又可以慳

連登仔一直幻想嘅大英帝國

華為用左咁多年都無安全問題
但係美國監聽就有發生過德國總理的確係比美國監聽過

平根本係好次要既問題 政府點會比唔起錢
同埋真係好用 有咩問題國家級既解決速度 保證穩定
愛立信承認行賄都唔夠華為黎 因為真係廢

快啲用啦 好想睇戲